ซีอีโอ
ซีอีโอ
ยืนยัน
Jawbone
เลิก
ผลิต
สาย
รัด
ข้อมือ
ตระกูล
UP
ขาย
ธุรกิจ
ลำโพง
บลูทูธ
สำนักข่าว
TechInsider
รายงาน
Jawbone
ผู้ทำ
สาย
รัด
ข้อมือ
สุขภาพ
เลิก
ผลิต
สินค้า
ตระกูล
UP
กำลัง
ขาย
เหลือ
ค้าง
คลังสินค้า
ตัวแทน
จำหน่าย
Jawbone
สาย
รัด
ข้อมือ
รุ่น
สำคัญ
UP
2
UP
3
เพิ่ง
ตัว
ปี
ที่แล้ว
UP
4
5
ปี
Jawbone
สู่
ตลาด
สาย
รัด
ข้อมือ
สุขภาพ
ถือ
Jawbone
ชิง
ส่วนแบ่ง
ตลาด
ดี
ตอนนี้
รายงาน
Jawbone
ทำ
สาย
รัด
ข้อมือ
ตระกูล
UP
ต้น
ปี
Jawbone
เพิ่ง
ระดม
ทุน
165
ล้าน
ดอลลาร์
ตอนนั้น
HoasinRahman
TechInsider
แผน
ใช้
เงิน
จำนวน
พัฒนา
สาย
รัด
ข้อมือ
สุขภาพ
เกรด
คลินิก
นอกจากนี้
แหล่งข่าว
TechInsider
รายงาน
Jawbone
ก็ได้
เลิก
ผลิต
ลำโพง
บลูทูธ
กำลัง
ขาย
สินค้า
เหลือ
ตัวแทน
จำหน่าย
เช่นกัน
Fortune
รายงาน
Jawbone
ขาย
ธุรกิจ
ลำโพง
บลูทูธ
โฟกัส
ตลาด
สาย
รัด
ข้อมือ
สุขภาพ
TechInsider
สอบถาม
Rahman
กี่
สัปดาห์
ก่อนหน้า
ก็ได้
ปฏิเสธ
ความเห็น
เรื่อง
ที่มา
TechInsider

